點解既然停得六合彩 馬又唔撚停

六合彩又唔係全撚部人圍撚住部機 但馬 啲馬fu又要拉隻馬過去 晒鳩氣 停晒佢啦

馬圈大把人要養.

要照顧班馬主有錢人

無深圳去，無得去屯公睇nana，如果馬都無得賭，林鄭月娥女士擔心班廢老會為左爭相屌佢而加入暴動。

好想呢個情況發生 其實無得賭咪仲撚好 唔撚洗輸咁多 用心良苦呀 大家加入黃色戒賭圈啦

你放心，香港無得賭的話，班撚樣會開澳門馬會投注戶口

六合彩無錢賺

澳門都有馬會？

好似係

跑馬係抽水
投注額幾多馬會都一定賺
六合彩投注額唔夠，頭獎都一定要派800萬

六合彩只係小收入

因為馬主要賭馬

d馬蒙晒頭 好安全嫁

馬會死

唔俾啲馬跑下 點知佢地個肺有無纖維化